其實crysis 畫質好一般，唔明點解咁多人話佢係硬件殺手。

啲材質好一般
石頭，水，山之類好似貼圖咁

做得差咪lag囉，正如gta4咁

自己睇

呢個先真

More technical

碎石同石頭表面，遊戲一向都係貼圖
水又點會一般
海邊D海水同植物植被到而加都唔過時喎
畫質同環境互動比而加既日系game領先10-20年